[總之唔係皇唔係巴區] 巴黎 vs 皇馬

今晚有冇手足睇
我睇上半場訓了

唔出bale

MOTTA呢件垃圾仲可以生存到

又唔出達斯拿

唔出celso就出motta
屌你老母有拉比奧特同迪亞拉又唔撚出
又唔出達斯拿

包皮上呀

咁我訓陣先
一陣睇下半場

有冇手機link 唔想開機

巴區😎😎

ACESTREAM

acestream://4ed44ebe7ef135fed6611c4da8007aa11dc16966

acestream://836f7b88590b17ef54d0786782a25b16ace5d850

acestream://836f7b88590b17ef54d0786782a25b16ace5d850

acestream://946213b6a153f674d2025e5b8af7f4e1c461b083

acestream://946213b6a153f674d2025e5b8af7f4e1c461b083

acestream://e09c05c9715416bb10f0a6458ab6e5ccb241c31a

acestream://dffa251246efb788c43bf84fff2a9fa18e49eaa1

WEB LINK

巴狗們全面進場

突然巴狗進場

好大霧

華拉堤今場應該無乜心機踢
astori

利申意粉

氣氛似決賽

仲有motta

yes

用贏波致敬

至少要3-0

2:0 夠做

2:0都得
不過贏波姐 無話要出線

梳未訓醒唔記得有作客入球

施丹排鳩陣

巴黎好似半場都過唔到

係霧定乜鳩黎

霧

好似話放完煙花喎

個球場啲草好有winning feel

主力都係收起魔笛,卻老
前鋒後防無變過
而且條中場阿辛斯奧,華斯基斯同高華錫實力咪又係正選水準

皇馬無中場咁既

專心打防反

摩同卻老好似話岩岩傷完所以無出
同埋機斯、賓周馬就算鳩數啦

依個真

迪馬比到就靚

羅白頭

好多空位

回塘

皇家loss 咁多possession

賓周依件拖舟契仔無得講
華斯基斯我又唔覺有d人屌到咁廢
左路細路+阿辛+c朗
好撚惡

Lead緊兩粒

亂鳩咁黎 帶兩腳又想出波

肥賓

讓控球比PSG 反擊咪搵asensio比長傳

遲左起身 好彩未有比數

射上太空

賓周

包皮快撚到

巴黎鳩斬

靚直線

丹狗而家都依然勁過疤隻丹比利

C朗搞咩

想起腳

PSG係咪唔撚想贏 求其一腳就算 係咁傳中做乜鳩

天使唔夠卡華積快
咁天使已經廢左武功咁濟

咁都想踢尻人

拳王

年年都要同丹狗隻揪

迪馬無腳俾到

比d波又差 幾球因為佢比失

反應快

俾親佢都斷

差啲

差d收巴黎皮

不嬲垃圾黎

佢係勁就仲踢緊皇馬啦

報恩

去咗曼聯之後冇勁過

巴黎連門都射唔到

屌佢俾到咁鳩樣輸張黃牌

ON9 迪馬又醫院波

又比失

迪馬好撚廢

迪馬利亞啲E院波
出戴斯拿咪仲好

巴黎中場都幾廢下

迪馬去邊面死邊面
同包皮調位 右面死哂

出迪斯拿好過喇

d人仲話無尼馬既psg仲勁

點解唔用佢 用迪馬

真係回撚哂塘 傳親波都比人截到

好似無幾耐前大四喜

上季鈀都無咁廢

燈下姐

依句真 天使真係唔多掂

睇開法甲表現
連教練都誤判天使以為有料踢到

摺柒咗佢就啱啦

迪馬真係下下斷

巴黎踢撚到好似贏左皇馬出左線咁

扭就仲扭到 扭完之後果腳衰撚過我阿嬚

巴黎20分鍾都係0射門

又斷

成班跟波跑

咁樣睇真係會燥 好地地一場大戰比個迪馬搞到亂哂大龍

卡斯美路條仆街真係點都冇牌

半場換走佢出draxler啦

講真個中場都唔係好運到個波上去

無牌？

又無牌 癡撚線皇馬

卡雲尼跑到番去

條賤種撚樣一直都不死身

話時話
睇迪馬塊面 好似肥左

以前塊面瘦好多

依球唔洗黃牌啦, 根本唔係犯規

亂咁上腳 衰撚過牙路

卡斯米路撚會食牌咩
踢人踢走個波都唔撚會有牌

無啦
就算最後反cup到
都好明顯次一班波
完全無勢係可以入到波

明明中間有華仔有rabiot
莫達雖然老左姐

但條中場點會輸成咁
仲要對面已經唔係魔笛卻老

蝗已經讓晒中場都踢成咁

應該吹巴黎插水啦 又黑我皇

從來唔係同一班波

3波12碼

華拉提真係好波

巴黎呢隊閪波真係好撚怪
明明人腳唔差，都build up左幾年

硬係踢唔起咁

3個都慢過龜 中場0推進力

成隊跑狗玩斬波

但班主想升格同一班波

大巴黎啲傳波

巴黎廢到

包皮

一路覺得係鳩買人

麥巴比 真係

皇馬4個中場咁同你搶
Motta又逗後多做唔到體力搶迫正常

咁人地假假地都叫蝗既 巴黎冇左尼馬咪=英超利車熱獌級數左右

同隻肉撚酸比下去

包皮勁在佢只係19歲

係咁買前面中後場唔買人

平時無睇巴
岩岩見到莫達仲踢緊都呆撚左

好心買番個真係掃蕩既防中啦淨係頭重腳輕有撚用咩

暫時鍠係守得幾好

巴西人早熟早殘, 唔洗太大期望

唉迪馬又廢一球

收迪馬換達斯拿啦
達斯拿+包皮雙翼好過

法國人呢

巴黎其實踢緊咩撚野

下下靠個人能力硬闖既

deep lying playmaker你識條春咩

睇到訓著

唔係法國咩

牙路

????

迪馬唔多掂喎

根本每一季都好似砌個隊新嘅咁
完全唔覺得有夾過波

一係夾硬單人衝入去禁區

要造波有華仔夠啦

巴黎都唔知咩波黎

D進攻又係鳩黎

波都唔似贏到

鍠逼搶太勁

少睇巴黎 個迪亞拉唔傻大肉腸防中咩點解唔用

迪馬舊隊友仲要打馬細路拉膠果邊 捉哂路

主場100%勝率（只限法甲）

巴黎中場0組織 ， 好心快手換達斯拿啦

emery 真係廢柴嚟
喺法甲做吓山寨王就得 出到嚟

照咁睇xhaka幾岩踢psg

雲加啱教psg

以前肥安教咪一樣唔掂

卡雲尼

😦

PSG踢成咁都贏到 我切柒

果種鬥心

天使比阿辛使奧追到
速度輸好多

高華錫黎

又想燈？

成隊得麥包皮係識踢波, 痴撚線愛美麗狗

迪馬

迪馬利亞鳩鳩地

迪馬幾撚時死 咪阻住睇波啦

巴黎有冇射過門
仲衰過作客

有無人數到迪馬敗左幾多球

啲攻勢一到迪馬度就斷哂

又柒多次

皇馬都無乜迫搶啦
自己攻上去自己傳失
皇馬有波個陣就唔迫搶
由得皇馬攤慢拍慢慢攻上去
屌喇聲你要追兩球呀
換件有活力既中場代motta
再draxler換迪馬啦屌

有fk

點睇都係華拉提踢得最好

主場冇乜氣勢

我仲以為左邊有隊友我睇唔到
點知真係冇人

贏1-0

BT Sports 講波佬一開場仲話迪馬好態

要靠個翼鋒先搶到波

施華都ok嘅

睇留言應該迪馬就有波入

有尼馬冇尼馬兩隊波

巴黎好似風流波咁 中場班友又無組織 呢隊野分分鍾連熱利都未必嬴到

迪馬入波我裸跑

跟

肯定比熱利逼撚到仆街

巴黎今場唔輸都偷笑

迪馬唔甩波已經好好

咁都攻唔到

感覺車熱利獌應該夠料贏呢隊冇尼馬巴黎

唔夠鬥志
可能法甲太hea

上場獨食係岩
隊友真係太廢

踢左半季都係比哂d波尼馬舞 突然唔適應冇一個帶球推進既人

半場無一粒 應該都gg

皇馬喺咪hea踢緊

唔係bin屍可能入左

可惜巴黎唔似入到2-0

賓周馬好波

賓周馬

華仔壓贏拉膠

好廢

有佢帶住波成隊都定D

賓狗咁都唔入

Benz

賓施馬

同你差唔多

賓洲vs迪馬

砌左個陣幾年 用左咁多錢 最後個戰術就係靠草泥馬一個

點解賓周仲可以係皇生存到

比lkk都入啦

入到一粒當贏

講真踢成咁和到都算係咁

M9都入啦

我勁過佢啦, 一下笠射搞掂

又一中堅賓

人地光頭出副選都打贏你大巴黎

難啲喎呢個
第一下都控撚離哂啦

山寨王踢成咁遲早都輸 人地仲要未出摩卻

賓周真係射極都唔撚入 好波

PSG依隊波都係收皮啦 用咁多錢都搞成咁

賓周連大細都未識射

都唔洗控 對面掂一掂個位勁靚

高華錫真係好撚勁

D錢俾晒個個傷左

隻左閘係咪得罪左人

蝗出k23已經打少個咁，要c14做曬啲野
巴黎咁都攞唔到甜頭就執柒咗佢啦

接到班

華拉堤好撚慘完全冇人幫

迪馬咁都可以控甩

一直覺得佢買錯聯賽
雖然係大城市
但始終係法甲
要同勁既對手踢先會有進步

後備有咩人換 達斯拿有冇用

係咪第一球射門

高華錫餓狗搶屎

好撚浪費
明明咁撚有天分同質素

拖舟同佢玩過後邊可能

兩隊9號鬥廢

迪馬回撚曬塘 痴線

迪馬狗波都唔識控

中場3個其實邊個唔掂d

垃圾迪狗唔控甩可以左腳射啦, 廢物

卡雲尼惡撚到

卡雲尼踢歐聯真係現哂型

一定好過迪馬

今晚負責辣慶華拉堤

包皮係咁笑

係西甲砌多隊波仲好睇

唔出莫達就岩 華拉堤踢莫達個位 出隻達斯拿踢前d

迪馬廢到

迪馬換達斯拿啦

哇冇offside

莫達囉
成場你有見過佢咩

點解唔傳

應該買倫敦球會

華仔唔慶都好狠
因為佢身型輸蝕

一定要狠啲先唔會搶輸

包皮咁都唔傳

仲話會燈到入 入到一粒我就割一球睪丸啦廢到咁

自己友輪姦華拉提

麥包皮D波都係嫩D

依家係中場唔夠搶
有冇正宗防中換莫達啊

以為offside

係尼馬身上學到野

無人掃波仲慘
華仔唔可以做哂攻守

但莫達都回撚哂塘啦

水晶宮都係果兩隻色, 就買水啦

包皮做乜唔傳

傳比卡雲尼就入左啦

班主：年年點都有個獎唔好咩？

射好過傳比垃圾啦

未必

莫達個位我都識踢 唔洗上唔洗落唔洗跑 係中圈同三閘線位行行企企 有波到就即刻傳

連波都唔洗搶

俾人夾住 未必起到腳

垃圾球證 好明顯幫足鍠
利申 阿

等陣佢射12碼你就係咁先

全隊踢包皮 華拉提 施華

見到賓周射個球波
拖舟係場邊躁撚到

一樣會飛機

迪馬又尻傳一球

有個好似仲老d既迪亞拉

呢隊PSG要發圍
首先要成隊重新執過
尤其係個教練位

拉比奧特都有料架喎

迪馬真係好唔掂

屌奶星 上半場西波

個龍出緊，包皮要好大力傳仲要角度夠

包皮好慘 成班大佬屌住哂

其實包皮識踢波？

洗撚

買個掃蕩強既防中
再換教練就得啦

19歲 d決策係咁架啦

卡斯米路呆撚左

賓司馬玩波

Cavani vs Casemero 隻抽好睇

咁撚窄，算係咁啦

呢啲真係靈氣

班主咁有錢
咪撚慳喇

米路成個傻仔咁

西波訓先

半場訓唔訓好?

個feel唔似屌得入

咁撚有錢用埋d廢閘老閘
算撚數啦

你唔睇就下半入4粒

巴黎件左閘踢過車頓咸

下半場有波入啦

皇馬應該直頭贏到
通常對面入局佢地就會入波

好過迪馬

主場都入唔到一球

點睇丹狗差啲去咗鏝

訓了

其實多左尼馬已經升左一lv，勁過上季，但一冇左即刻廢番

我就唔訓等睇打交啦

好彩冇黎 而家walker穩坐正選

未有一球on target

完全唔似一場強強對碰

買完佢都會買walker的
佢免費轉會

我推丹狗上去打翼都好過迪馬

呢個真

Psg踢到咁 晒鳩我時間 想訓
如果psg咁都晉到級 我裸跑出尖沙咀

出迪斯拿啦

死泥狗又反皇

迪馬去史篤城就岩啦
歐聯冠軍收集區

外借姐

Btw睇transfermarkt先知踢過熱刺u19

比粒波迪馬同比返粒波皇馬有咩分別

巴黎夏天使多三億都未夠攞歐聯

小妹迷皇

佢地應該學隔離油王洗3億換下條防線
反正都係踢自動波

麥包皮唔出波比卡雲泥，伊巴接班人嬲嬲

尼馬親口講要美斯黎先有機拎歐聯
佢都知隊波咩級數

迪馬包皮一係過唔到人
過到又唔知傳個波去邊
卡雲尼係中間冇波到=零作用

睇下件垃圾教練下半場出唔出迪斯拿
定等到70分鐘先出

換教練先啦

洗完幾億咪又係16強止步

屁馬講既黀話值得提咩
拜皇 曼城巴黎 全部有美斯都有機贏歐聯架啦

洗左幾億都係入唔到16強
班主諗好買皇馬咩球員泄憤未啊

美斯去李城都有機啦

作為球員好少咁彈自己隊波

仲要買尼馬呢條友搞搞震 想賣都未必有人接手

老實半場唔換走迪馬可以去訓

PSG之前太依賴尼馬
而家無左佢就唔識踢

根本就係法甲打慣垃圾
唔識打強隊

3:0bayern?

愛美麗應該等到70分鐘先肯換人

係
屈慣機
出到去比人屈返機

安76隊拜仁算數啦

老實講 當時拜狗仲係安76 阿仙奴都會贏到個隊拜

唔換人 其實可以訓得

巴黎成隊波好似無連線咁

垃圾教練

放煙

迪馬淨係識一下斬埋去

嘩

上場其實做乜冇silva?

想放煙花腰斬場波？

阿狗就係比呢隊食住

呢場波俾想像中少人睇 上回合仲多人

motta

點解洗咁撚多錢都仲係motta

其實有冇一球出波係冇比人block到?

Motta射上太空

莫達

krychowiak都好過motta

又玩火玩到咁大煙

中間一個卡雲尼 但玩燒味

教練既思維唔會明

牙朗

大煙都仆街

踢埋呢埸巴黎換左個教練佢喇

皇馬求其一個進攻都入肉過巴黎

射上個moon

睇唔到個波喇

無

好似岩岩傷好

都唔夠多仔主場放煙咁勁

巴黎球迷係咪想用煙焗死自己個龍

皇牙朗入波了

訓得

仲有45分鐘, 要入兩球唔出Draxler

鈀廢到

game over

巴黎

ASensio

估唔到巴黎都咁潮濕
d霧大到

玩完了

玩完

C朗

廢到

放左煙好似仲衰

丹狗咁樣比人偷波 垃圾

訓得
執柒啦巴黎
洗咁撚多錢都係隊垃圾

完了吧

皇馬鬥中遊球隊咁輕鬆

大大力頂入去

PSG

艾維斯

快d炒撚咗艾馬歷條垃圾佢啦

屌

冇人跟Lucas

牙朗勁到

賤種入埋波 訓得
垃圾psg返法甲打飛機啦

反皇正式收皮

玩撚完啦

how about 加拉塔沙雷?

Psg真係笑話黎

關咩事

除左屁馬同包皮 其他都係二三線 點打歐聯

鈀

牙朗真係
以為今季回塘點知又踢得起
真係好撚癲

主場踢到咁撚樣

放啲煙出嚟害自己

歐聯朗

巴黎個教練可以執包伏喇

呢隊閪波可以主場大勝巴塞同拜仁
始終覺得有好大潛力
真係爭個教練

講到主場好勁 一球都入唔到就好笑

Psg d fans on9 放煙搞9自己 去對門放嘛

大煙到咁
個龍睇唔睇得切個波都成問題

關咩事，上半場都係咁尻

係西甲廢 歐聯勁撚到

有鳩用
巴黎都攻唔到上去

阿朗等餵都夠做啦

牙朗魂之轟炸

1-1

佢不嬲都係等餵

3粒 仲唔換人

蝗快手入多粒 真係訓

上季歐聯主場贏4粒作客巴塞輸6:1就要炒啦
霸氣盃料就霸氣盃料
比堆靚卒佢都唔識用

電叻？

C朗愈老愈幸運 可以等人助攻

唔好期望
Build up咁耐都係咁
一定係當中問題係解決唔到
呢個問題一定係法甲聯賽水準

屌你老未 又輸左錢比馬會了

on9球隊配on9球迷

法甲太廢,練唔到兵

皇馬已經冇Kroos同Modric都仲要輸

系

迪馬狗淨係識刷角

4億後又係16郎

3粒都係加時
要入4粒先直接出到線
算鳩數啦 一粒都入唔撚到啦

仲唔換 真係完全放棄

Psg破唔破到蛋都成問題 無腳中龍

中過

你確定？

施丹都睇得巴黎幾透
8成力都夠贏

包皮真係陰公 錢就袋一大舊 乜都學唔到

唔關事 佢不嬲都俾人餵

佢跌左好多但隊友勁

反皇咁夜唔訓睇我地和波真係柒到

起身睇依隊閪波真係晒我時間 拎住d錢返法甲打飛機啦

PSG完全係靠個人突破
無組織可言

第一球似樣攻勢

佢係等餵 但把握力好強

mbappe真係好撚勁 可惜得一個勁無用

除左佢仲有幾多個人可以有咁好騰空又可以頂波頂到好似射波咁大力

明明睇psg波可以踢到水銀瀉地，一打同級

巴黎進攻真係好易守
個個都上兩下腳先轉

唔怪得lucas都要走佬去強隊，人地起碼贏到蝗

達斯拿做錯啲乜
當年佢帶狼堡都叫贏過皇馬吖

柒得過你話包皮係巴西人

光頭佬明知你打唔到組織波 叫d人唔駛攻上去 都入先你一粒 PSG

上季主場冇4億都可以大炒巴塞 今季好似重廢左咁

岩哂雲加去教 歐聯16郎

今季炒過拜仁當完成任務啦

迪馬真係垃圾黎

包皮同迪馬係邊線妹左半場傳唔到個波入中間
等如廢
依家先似返少少樣

Psg咁多下傳中 邊次係傳到腳

宜家16都冇啦

呢隊巴黎仲渣過阿記啦

似蝗入多粒多過鈀

教練差距

仲有半個鐘垃圾時間

入完一球皇壓住黎屌 鈀

洗咁多錢都係16郎

球員差距

踢成咁分分鐘阿妓都贏唔到

小組寶贏有乜用加上安76同球員關係唔得

仲要轉頭比人炒返3:0

誇張左 妓白禮頓都唔夠做啦

一早講左尼馬去埋D次級聯賽係100%等收皮
聯賽成年都未必有一場歐聯級數既強強對碰
咁既環境隊波點會勁

無尼馬既巴黎頂多英超中游級數

兩隊防守都唔多掂 互相打快攻 入得果一球

冇4億炒巴塞都叫球員差距 你講唔講得出邊隊可炒巴塞4球

巴黎啲組織好慢 係都要傳多腳隔多個人 啲封位又怪怪地

佢唔過巴黎點上皇呢

我幾肯定呢隊PSS打鏝曼熱利車都未必夠打
打妓就100%夠打

切爾達畢爾包都得啦
有幾難

柒賓

賓週馬

屌你進攻仲柒過上場

但比同隊巴塞炒6-1喎

仲要打少個

垃圾時間唔表演下你地會訓著

紅埋

投降啦

紅埋 拜拜

瞓

紅埋 訓得

法國得psg玩哂 歐聯對強隊 強度高幾十萬倍
都未必適應到啦

on9

有冇得提早收工？

紅

棄gane

笑話足球

華仔

米路都明係陰鳩你 出緊腳就伸埋出去食位 一踢到就比硬

作客輸兩粒先 強強對碰本身就難cup

呢啲兩回合嘅盃賽 首回合落後迫住主攻都輸9成

黃牌益左佢啦, 剷人再投訴應該直接紅牌

愛美麗

唔越都入唔到

如果係卡斯米路 要打埋球證先黃牌

PSG條中場廢到

歐聯睇親皇馬都有呢d著數

係佢比人剷

定喇
lead住4球都可以出局
而家只係輸2回合姐
洗撚炒愛美麗

又唔係隊隊主場都踢得咁柒既

不如討論下巴黎下季買咩人換咩教練

包皮
不過都係冇用

重播係講返第一張牌佢剷人

佢應該個下直頭講粗口屌柒球證

成日話賓周廢 但係佢d走位拉邊好撚有用

好撚黑

呢球無理由唔吹 華仔嬲都合理

雲膠

金身護體大猩猩

換國家啦
買咩人都無用

點都好佢係抵紅, 屌球證已經可以直紅

悶撚到，人地就次回合好睇，呢隊閪波就掉轉

撚狗

入唔到波就係垃圾

認真討論ok?

依隊垃圾閪波冇架啦
喺個次級聯賽唔見得買人有用

講真 睇左70分鐘 球證啲判決好on9

卡雲尼廢d講真

咁樣入

1比1

條友ON9又話黑 就算冇紅你又CUP到晉級咩 垃圾PSG

卡雲尼彈彈波-6彈入

人地會話係黑呀
卡雲尼無牌已經益撚左啦

迪馬有冇成功出過一球

紅完入波

行運超人

卡雲尼d走位

-6

咁又係 重垃圾過德甲

正
應該無咁悶

而家先入有鬼用咩

沒有

卡雲尼真係要黃啦, 係咁屌皇馬球員又屌球證

賓周有波入未

屌買左客勝

爭3球

咁都-6執番粒

卻老IN

入唔入到2球咁把炮？

全靠華仔拎紅 聽日新聞報10人鈀輸波好似無咁柒

贏還贏 黑還黑

球球都中人

卡雲尼表演波追人

有機既 如果再輸多7-8場

到時PSG拎十億比雲加買人 轉頭佢捧返廿億比PSG出糧

做乜？球迷嘈得制？

班撚樣放煙花

玩煙花

有人放fire crackers

好撚on9隊波輸緊都要阻

唔係紅左件大炒左啦

邊度黑 ON9仔有黃去屌球證

亂傳，完全唔理左閘後上

開場放左一陣
下半場開波又放左一陣

你有無睇過德甲

條垃圾射親都唔入，企喺到就入

個波係bin屍度都知唔入

Benzema

有咩咁黑, 佢屌得球證預左比人黃
唔係以為拎左張黃就可以任屌球證牙?

唉 psg 金錢足球都輸

射門唔計ok?

做乜9

賓周廢到

射到咁角球都無

笑死我

賓周sick ball

買漏教練

如果本身有黃牌屌球證就唔可以黃
咁個個拎張黃都可以屌球證老母啦

賓周真係好垃圾

達斯拿點解唔得踢

係時候又問了
卡雲尼 賓斯馬 LKK
邊個最廢

點解唔直接去要等

迪馬連普通傳波都可以比人BLOCK

咁遲先換

迪馬狗想報恩 但賓周話不了

而家先換迪馬 不如死撚左佢比雲加教啦

我寧願佢傳個波去c朗到當氹下大佬好過

迪馬仲獨撚過全盛期哥利斯馬

依家先換

世界級領隊

一早換達斯拿啦好心

而家先換達斯拿，把撚咩

Bale

屌呀
換走賓周
罷睇了

binc馬都幫到盡啦
仲要噓佢

阿根廷想世界杯有好表現就咪選迪馬

好有預感雲加教巴黎

屌小左好多精彩既埋門技術

投訴食牌拉膠

有GIF睇未

應該要直紅 覺得黑

即刻賣尼馬買伊和比 賺大錢了

係啦投訴都只係黃, 皇馬又黑哨

達斯拿原來真係都係唔掂

你講架炸

無左皇馬果種尻跑拉空位尻爆果種感覺

拉膠咁都唔紅 又黑

我反皇架, 咁夜起身突登睇皇馬輸波

Areola慘

又撚狗

放煙花→失波

都唔知做乜鳩 可關機了

輕鬆到

皇班大帝hea住踢都贏

咪咪放煙花啦

慢慢

不嬲投訴係黃 睇你留親言都好on9 巴西包皮

拉xxx好q廢下

煙花係唔係暗號黎

踢到好似練波咁

高熱火焰?

拉比奧突
咁樣解圍 不如直接og仲好啦

守和都做唔到
呢隊波真係執柒左去喇

次次一放就失波

下場如果係鏝對蝗應該幾好睇

和波->防中鳩射->入

鏝

皇馬好似仲輕鬆過打西甲

拉比奧特輕鬆解圍

Psg = 西甲中游

上面班人話25華果張黃係皇馬黑就唔on9
我話皇馬黑就on9?咩料

中柱

成隊行行企企咁

西甲踢得咁柒唔好講啦

都出局

佢講事實 唔好嬲

西甲防守勁咁多 對住psg真係食生菜

上場作客愛斯仲難踢

你本身就係on9

鏝應該贏到

巴爾kroos正選依家應該456了

老老豆豆 皇馬班仆街踢歐聯好似食春藥喧

米路今場派三張黃牌出去

我嬲撚到訓唔著呀, 本身起身睇皇輸波出局

其實都唔係踢得好 只係psg 太廢

不死身

猁對疤都應該會唔錯

皇馬今場行住踢都贏

夠唔夠你班柒頭捱夜睇皇馬晉級咁on9先

包皮有冇傳過一球好波

皇對薩克達都幾好睇

班主諗好買走皇馬邊個主力球員未？

換走包皮換迪亞拉

場場歐聯重頭都睇

包皮貪錢呀啦 做16郎啦

輸緊換防中

換迪亞拉

疤都係16郎

包皮哂撚左 去曼聯啦

呢隊psg當佢些路迪 燕豪芬 阿積士 加拿搭沙雷 莫斯科斯巴達呢d咁睇就岩
有驚喜但唔會有失望

垃圾蝗又晉級

去巴狗頂1.4億nigga啦

輸緊4球換防中

我有話佢唔on9咩 但你一定係on9
覆呢句都覆得夠on9

估唔到PSG班主都幾忍到愛美麗

係 冇人估到鈀主場廢成咁 睇完場波完全技不如人

睇好猁

就係西甲柒先特顯西甲仲難打

3打2都可以踢成咁

好似D人踢街場咁

完全唔知psg做乜9

有隻lemar係皇post吠同負皮左成晚話4424

懷疑愛美麗係佢男寵

陰撚功
使左幾憶又要16郎

愛斯賓奴

補時4分鐘放煙花？

T.Lemar？
疤一和波就會衝入黎吠

好撚廢

垃圾

呢隻智障狗所有球迷區都吠架啦

要做16郎 比錢雲爺爺仲好啦 用幾億

拉膠轉左打前鋒